[連登統計] 香港南亞裔壓頭後死亡事發兩星期內4個post 美國單野72小時超過350個post

香港人幾時變得咁關心美國

中共網軍機器 係咁

Push

美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到

因為五毛帶風向

呢位南亞人藏毒喎......

建議張開呢種post既人ban左佢

南亞呢單真係推極唔起, 港豬顧住幫共產黨手同黑人含撚

因為南亞人自己都冇為種族出聲囉

個黑人體內有毒品殘留物。

因爲無片無高清圖

點解蝻唔起義？

支那網軍發動總攻擊

睇下美國黑人比倒，再睇下香港南亞比例？